有無人分享下當初接受洗腎既心情

小妹今年25歲，不幸遺傳死鬼老豆既腎病，由細睇住佢由開始洗腎洗到死為止。

22歲去美國果年，發現有尿道炎，死咗番黎醫，點知中六合彩唔見我中，中咗呢個遺傳病，食咗保腎藥兩年，不段覆診不段擔心。

腎指數不段幾十、幾十咁升......直至依加，去到四百零度，正常人只係一百以內，佢今次話我得番一至兩成腎功能，去到七百開始要做手術......

我唔想接受同唔知到時會做d咩，成世人無行過運，中小學都有比人蝦過...... 仲未遇到真愛，亦都唔想
辜負人，我正一天煞孤星，唔知生存有咩意義，我又係香港焦土派，仲點對人生有希望

洗血or洗肚？

未洗 應該開肚 見過老豆個肚好樣衰

不斷

我有方法幫到你，有意請聯絡

不斷 Sor 語癌 唔係文員仔

推

性交轉運
樓樓上幫到妳，pm佢啦

介唔介意講係咩腎病？

哪來每月5、7千蚊

遺傳性腎病 單純遺傳

想問呢個病平時會帶嚟咩不便
加油樓主 不過你老豆明知有遺傳病 就唔應該生仔女 佢害咗你一世
Btw 有無問醫生換腎 可唔可以醫番個病？

多謝你關心 開始洗肚先會開始排期 上面有巴打都講除咗換 的確無其他辦法了 但咁多病人點會輪到我 開始洗肚應該準備做個廢人 吊住條命 除非我有錢到曾俊華咁 用機洗住晚上休息 我仲要岩岩搵到份工tim

加油樓主 希望你早日換到腎

你要返工就要用機洗
唔係你返工邊有時間洗，加上衛生問題
旅行都去到，不過係就麻煩d架啦
除咗注意衛生仲要注意飲食
唔好咁擔心，加油

唔講咁多，總之支持你！

加油

老竇有 而家係醫院就死就死咁

我同阿妹冇/未發作
醫生話遺傳中到都未必會發 驗血未發又驗唔到
老竇都50歲血壓長期高先發現有問題

而家63 定64歲
keep 好d個人衛生 發肚好辛苦

btw 趁後生 快d 搵連登仔埋單

邊有人肯埋 拎黎搞咩 我自己都唔想累尻人 細細個已經係反生育人仕了

如果屌住個水袋之前都未享受過性行為 原來都係一個好事

洗血 一星期要去醫院兩次 非遺傳 不過細個開始有病 一早睇開左